咁多抗爭旗 各有各揈 一眼睇晒

有好多手足成日爭旗，話代表唔到香港人
爭乜鳩啫，而家呢場抗爭仲未完，有幾款旗好正常啫
兄弟爬山呀，鍾意揈咩咪揈咩囉

唔係所有抗爭旗都踩得上國際舞台架喇，又撞旗又寫字咁一定唔出得街
不過呢啲光復之後先算